連登仔，是否有心理準備犠牲？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你坐咗幾年？

仲坐緊